有留守者稱警方若包圍「一世」 自己亦留理大「一世」

繼續有人在理大校園留守，一名留守人士在其他人陪同下離開。其中理大學生會署理會長胡國泓表示，考慮今日內離開理大，亦會考慮聯絡校方陪同離開。

他表示作為學生會幹事，有責任照顧留守者的需要，作為橋樑協調外界的支援，所以由上星期三留守至今，但留守人數愈來愈少，當完成任務時會選擇離開。

胡國泓表示，留守者匿藏在不同角落，人數難以估計。他不滿校方反應太遲，在衝突接近完結、校園即將被包圍時才介入，令校方角色十分被動。

另一名仍然留守的示威者表示，覺得自己沒有做錯，所以不會刻意逃走，又指警方若可以包圍理大「一世」，自己亦都能留在理大「一世」。他表示，已經沒有計算逗留在理大的日數，指最初數日捱得住，但隨著其他人逐漸離去，感到頗大打擊。他表示，自己並非理大學生，當日只是進理大飯堂吃飯，之後就被警方包圍。

我要入理大

他表示，自己並非理大學生，當日只是進理大飯堂吃飯，之後就被警方包圍。

岩呀
我入去食飯 有乜錯

正苦咪封紅隊 附近街道 埋工 紅磡站 尖東站 封足佢幾年

仲有正苦 你咪以為可以繼續無止境非法禁錮
全世界看在眼裡
非法禁錮

我地手足實搵晒外國問你正苦非法禁錮既原因和理由

食個飯都比曱甴話參與暴動

有邊個想係入面被困一世
幾時先放人呀 死仆街

放人？

仲有人係入面？